藥物過敏

睇醫生囉 唔通問連登仔咩

試過, 類似風癩, 睇醫生佢會開d 抗敏藥

會唔會屋企有致敏源？
床單、被、床褥、衫褲、窗簾⋯
都可能積聚塵/塵蟎

對盤林西尼過敏
藥物過敏應該去公立醫院打針喎

西醫只會開抗敏藥依招

盡快求醫

係咪肯定係藥物敏感？
身邊有朋友沖熱水涼或者舉鐵跑步已經會生，可能性太多

我有生風癩都係食開治敏速

試過風癩去急症打針 好快就消

普通口服抗敏藥效果有限，真係嚴重既可以打類固醇針

有人話西醫剩係識呢啲？冇錯西醫只係會呢啲，敏感唔食抗敏藥食乜野，唔鍾意可以去睇中醫食啲唔知咩落肚，再唔得可以試下符水
中國立緊法唔容許批評中醫藥啦，中醫只會愈黎愈強大，西醫898